當700都跌10%，5仔都係跌個3%，邊個股王心照啦

我就不問價入5仔啦
點可以比我地既大美人青姐再喊多次

狗衝入番少少先

好耐冇見你出po

好多散戶入場頂住

為左心愛既女人
我願意守護佢
唔再比世人因為一次既失敗而笑足一世
血肉長城！

你條女一早移情別戀
唔好哂時間自作多情

唔會既
你唔好亂講

無人買5？
你地會後悔